已經全力沽鳩d保險股 林奠條仆街快撚d開關

外媒報道，中國限制資金外流，引發各方由世界最大的賭場樞紐——澳門撤資，規模或高達數十億美元，將威脅澳門經濟在疫後的復甦。報道指出，大量現金正逃離澳門賭場貴賓中介業務，顯示市場對貴賓中介行業的信心大大下降。中國今(23日)起全面恢復澳門旅遊簽證，業界警告，更多的入境者可能意味更多的現金將被撤出。